十點半要人！

大家排咗全日隊投票係咪好攰呢
不過我哋仲未贏㗎
為咗唔好比政府出術
希望大家喺十點半投票結束後
可以返返嚟票站
mon撚實班人點票

光復香港 時代革命
我哋一定可以做到

推

冇人推